{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 허브나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約する人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されました。 予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時に設備が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、グリル、炭、電気/電熱器具など個人的に持ってくる炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金を間違って表記した場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室内でバーベキューまたはペットと一緒に宿泊することができ、ペットと一緒にいる場合は追加料金が発生します。 必須でご予約いただく必要があり、猛犬の場合は不可です。 駐車は可能で、近くには谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が増える場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約する人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えると追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともあるのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されました。"
        },
        {
            "question": "予約や利用に関してキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備が毀損または紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に設備が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、グリル、炭、電気/電熱器具など個人的に持ってくる炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表記された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "予約料金を間違って表記した場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室内でバーベキューまたはペットと一緒に宿泊することができ、ペットと一緒にいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、近くには谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 700
    }
}